[勞工處最新職位空缺] PS4 FIFA19 ProClub 前VPL銀盃冠軍 招人

前VPL銀盃冠軍 Singer Wai 重組！舊班底成員弱勢回歸，配合各巴絲新血勢要衝擊各賽事！

仲望? 快d 留名 TG Billy: 或 Bojan:

附上當年熱血反cup冠軍片

唔識開Post Sor
有意請TG
或

招咩位?

你打開咩位？

幫你推下..

已負評

依家98

支持巴打！
快啲叫多啲人註冊入隊，唔好截止個陣唔夠人啊

Hp

hi hugo

準備下午場

上次打打下俾你地屌走左 話我智商同你地相差200 =^=

我都屌打左領隊

誠徵後防

誠徵防中/後防